#BoycottChina上咗twitter trending！唔好俾佢停！！！

除咗要#BoycottMulan之外，仲要加埋#BoycottChina
一於煲大佢！！！！
下面可以附圖
大家可以集中喺度擺多幾張啱用嘅圖同片
（雖然呢張係愛国陣營出嘅，但同一張反派poster無分別，照用！）

dehumanization第二點係咪差張圖？

見到好多twitter新手唔識用hashtag
一定一定要用hashtag同埋啲字唔好分開出
用大細楷去區別就ok架啦！
一齊#BoycottChina

唔好意思，重新出過呢五張
Dehumanisation 喺外國係好大罪
一定要煲埋呢點！！！！

tui

Push

推呢條

有巴絲整合緊英文文宣

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

push

Yak cai tui!

Yak cai tui?

[8.18] TAI DUC MING NGO KONG MUD YEA GEH, YUP LAI

MK gau gong

擺明要杯葛 made in china 啦

We connect

WTF?

We Connect la

Duk chuk lei! Siu sum mon po ng mou

推！

已tweet

me to

BoycottChina

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊

推

推到上熱門

如果可以既我地向印度spread

放大Exposure
#BoycottMulan

我宜家係同時出呢幾個
#BoycottChina
#BoycottMulan
#BoycottChineseProducts
#HongKongProtests

Yes

Connect 印美日英對我地會好有利

中國威脅論 衝呀

這條母狗

中國威脅論go go go

唔好學中国人啲衰野
喺twitter要和理優行先
#BoycottChina #BoycottMulan

放大佢地d hate speech
我地自己唔好講

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

Twitter唔可以停！！！！

大隊明我講乜？

睇得明呀lolllllll

大家快啲幫手加速支爆

😂😂😂😂

立即普選 否則攬炒

巴打你個名

出黎啦鍵盤戰士！今晚九點Twitter國際文宣戰！

推！！！！！

吓 ......

PUSH

用緊手機可以點幫手

明明7萬幾 突然少咗

敵人的敵人就是朋友

超強Twitter 文宣

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

twitter又真係好似幾好玩

要retwt呀，唔係like
retwt啫係fb既share呀
已經有好幾個手足齋like唔retwt

同埋花木蘭係抵抗強權既英雄，搵隻奶共閪黎做簡直係影衰曬

Retweet要加埋hashtag

Emmmmmm，呢個我有保留
頂多係女權，但佢係服從君主，忠君孝義
係好傳統中国人